[皇家特工]Kingsman: The Golden Circle集中討論區 (2)

Trailer:

Halle barry件衫搞到看更咁

RIP Roxy(lm等睇復活), Merlin, JB

第一集有英國既kingsman
第二集有美國既statesman
第三集將會有澳洲既

其實係crossover
題外話 之前有傳過taron可能會做狼人

Colin真係好好J
btw 我成日都覺得Channing tatum冇咗條頸咁

其實我覺得whiskey係下風喎，明明好多下都係比兩個輪，係唔知點解要安排kingsman柒下既，例如harry明明平時好敏捷唔知點解係要比個pan拋中
酒廠嗰下我都係覺得hangover+jetlagged，而且merlin根本唔係agent

比pan打中個下我好肉赤
同比狗撚一樣慘 係都搞eggsy啦 後身細仔頂得順

佢係一個有樣嘅薯仔
五官好似縮細左咁

你講得好好

taron已經係robin hood

澳洲叫WolfMan?
英國人仲要無鬍鬚 接受唔到無咁man嘅人做狼人

好貼切

其實可以叫返xmen
導演有嘅係xmen班底
最似係身高

雖然大家都係Fox 但Xmen個名唔係Marvel架咩？

叫hughjackMan咪算

推到佢上報 反正成日同佢合作

hughjack man

咁中國嘅係咩？IP Man? 搵丹爺做

不了

留名

其實OK
武打有保證
不過唔好加景甜plz

實加

由po1講到po2 佢真係好樣衰 好鬼肥

瘋狂追擊佢
有佢先襯托到kingsman啲仔有幾撚高汁

其實係咪merlin話下集唔拍所以先夾硬整死佢?
冇左佢點玩落去?孖生細佬/中地雷死唔去?

唔想第三集見到佢

都幾難
最尾著住西裝入KINGSMAN店

應該唔關事，Mark Strong訪問話同支team合作咗好多年好多套作品，想繼續拍落去

但係Merlin死成咁用咩方式返黎真係諗爆頭

肥到爆

頂佢入雪櫃個鏡頭影住佢着住條撐爆咁制的底褲 心諗有冇可能ar 墊野咋死肥仔

我都focus左落佢條底褲到
塞左個芒果落去又話你知咩

佢話matthews同佢講no one dies in this universe
但要睇下matthews決定
自己當然希望拍落去
靈魂人物之一唔可以無

咁都無影到佢死相
係影到好多煙爆出黎姐
harry影住兜口兜面比人轟訓係地下都唔駛死

pish下先
粉紅色好少人carry到

Taron喺legend都著過粉紅色
我覺得係kingsman太高質先顯得channing唔掂

佢拍gi joe ,第一集受歡迎，第二集開始無耐炸死左，主角位換左比rock，個個都話唔好。
而家係kingsman

呢幾日係咁睇taron
Colin自己都話嗰抵得taron望pedro pascal唔望佢 但係呢條片taron望colin既眼神都係咁hehe

佢啲眼神長期都咁hehe

taron圓碌碌
其實佢本身唔掂

Puppy dog eyes

Taron本身就係肥仔底，佢自己都話一拍完kingsman d肌肉就唔見晒

之前睇佢話拍Eddie the eagle要食包增肥 肥仔波都出埋黎

仲有雙下巴
不過圓圓地都係咁好睇

撚佢個腩

啱啱睇番一

佢最後咁樣爆晒啲名人/高官
點解個世界仲可以運作

仲有人魚線架

條褲就甩

有啲冇捉到/
有啲唔妥Valentine就比人捉左但冇入晶片 所以冇爆頭
好似係

咁仲有部份架嘛
總統冇咪副總頂上
有錢佬咪d仔女或者副主席繼續

無捉到Elton john

有錢佬應該都成家死晒啦，chaelie都係一家人去晒避難

佢拍the smoke露過股架

其實the smoke係咪劇黎 冇睇過 好唔好睇

繼續pish
唔好比佢停

Poppy話見到Valentine捉人 佢又捉埋一份唔執輸 應該係咁Elton John就冇爆頭

冇睇呀，淨係睇左佢露股嗰part 英國電視劇黎

唔知係話爆完頭趁亂捉走定點 任人解讀

淨係睇佢個股
know eat

一張圖證明Colin有樣又有身材
好正阿法官大人

下次置頂得唔得

由BJ個陣j到佢依家
加埋佢d口音真係

望到佢依家既樣真係令我懷疑當年step up既tyler其實係咪真係存在過

我覺得佢近年好j啲
成個人都勁gentleman氣質

近年d佬味出晒黎
加上佢份人真係好低調好沉穩

我覺得有睇上集既人
先會明白兩個Galahad之間果份情
當Harry記得番上集既野果一刻
真係眼濕濕
跟住佢兩個最後終於有機會一齊上陣殺敵
果種同第一集既連貫性係我更喜歡依集既原因

我覺得Harry真係成套戲既支柱
冇左佢會覺得kingsman爭咁d
同埋好中意酒吧果一幕

嗚阿爸爸

係harry親手救返一個冇左夢想而自暴自棄既男仔，仲變相救返佢屋企人，仲令eggy知道佢死鬼老豆係點樣係個咩人，你話harry對eggy重唔重要
冇harry可能eggy一早比佢繼父打撚死左

順帶一提colin以前套mamma mia又出乎意料之外唱歌原來幾好聽
好撚完美依個男人

師傅加半個爸爸

屌你笑撚咗啦

我當冇存在過，完全係兩個人

冇睇 但好似話就出續集 之後再睇

所以就算最後個場冇教堂咁震撼
但終於見到兩個聯手，個畫面由第一集已經期待緊

其實佢老母第二集去左邊？

對colin黎講黑歷史黎好似係 仲黑過bridget jones打交

係 冇睇第一集真係感受唔到，由eggsy仲係街童去到後來成為一個可以獨當一面同拯救世界既agent，一切都係多得harry同merlin

佢後生純粹係青靚白淨冇咩特別，老左d佬味真係 加埋把聲同個氣質真係冇得彈

做gay佬真係黑歷史黎 仲要成套戲因爲james bond一個人唱歌難聽而比人屌到開花
Colin近年終於接返d正常戲，佢以前真係接幾多膠戲下

最後教堂結婚唔係有出現到咩？

紳士feel
無佢真係無哂英國佬味

仲乜係咁吹奏Colin

見過佢跳舞段gif 冇曬形象

個post應該改做colin firth集中討論區
叔控j died

Merlin
我第一次覺得格硬番生一個角色係件接受到嘅事
會覺得佢地三個一齊出operation先完整

不過whiskey雪地果幕真係型既
奸角就真係不如上集有味道
睇完即刻上網search kingsman 3消息

mark 唔識打?
不過可以訓練姐 好似colin咁
whiskey咁撚正氣無啦啦變奸接受唔到

噉錯腐皮sorry

Whiskey真係慘，碎肉機

但係其實佢咪即係反左膠 都唔代表係衰人
駛唔駛要碎肉

其實佢都唔算奸角，因為佢唔算係背叛左statesman，又冇殺人放火，只係對毒品依方面佢既睇法比較偏激姐

You can DANCE~~~~~

唔多見

算背叛左 因為老細落左order要幫kingsman
但係佢阻佢地
不過其實佢諗法又無對錯

屌

可能我又覺得佢套諗法其實冇錯，佢只係比較偏激唔做左膠姐
其實佢都幾可憐 仲要碎左佢

你唔殺人就人殺你

佢有得佢2個就唔駛死

形象崩壞
Gay佬唔係黑歷史啦，a single man入面不知幾好丁

明明仲有花痴taron架

老母有出現但係唔見細妹

roxy係走去拍劇先咁少戲份

Really?

第一集d片段出返哂黎
望鏡

做親都係慘情基佬
ttss又係 但a single man真係可以j完再j

colin嘅頭號花痴

係，套劇好似麻麻地，唔知有冇第二季

腰斬咗喇
所以都好難見返sophie cookson

寧願佢係kingsman 出多幾分鐘

Can't agree more

有新戲Emperor，佢戲份好似幾高，又拍住Adrien Brody，個封面都有佢
好靚咖

我想問片尾行入kingsman 店個個男人係邊個？

Tequila

去kingsman返intern

intern

與其話intern不如話業務巡視
最後statesman收購咗kingsman

係去幫手睇舖

夾萬度拎枝酒出黎果幕好正
同埋攞個condom 做追蹤器

Merlin:要喊就等到完成任務先喊
...
Merlin:嗚嗚嗚全家死晒

呢幕全場笑出聲

圖呢屌你

指套來咖

我仲以為美國所有野都係加大碼添

拍左好耐架啦喎好似仲未上

Merlin真係好可愛 飲醉左就瘋狂派膠

離題一問 有冇巴絲特別鍾意英國電影同英國演員？
雖然hollywood都係將英美撈埋一齊，但英國人拍出黎既電影比起美國既係有d分別既
仲有英國男演員好多都好撚有氣質

想問下有冇片尾彩蛋

大英祖國拍嘅電影梗係有水準

King Arthur

淨係啲聲都j死 磁性加口音

Charlie hunnam

唔係仲有溫子仁套新鬼片咩

冇

佢兩個唔係fans同偶像咁簡單
仲有情侶杯架

nun? conjuring 3?有佢咩

taron Twitter個header仲係同colin張相 冇轉過 好鬼有愛

Merlin 話 Whisky 係冇e架

好似15年到而家都冇轉過

G is for Gay

假如這都不算愛

係咁吹奏佢地變CP啦
我們有福了

roxy bb
希望下集有得復活

一定有

自己揾啦柒頭

一開始 Kingsman 個女特工幾靚

佢叫Roxy呀 屌你

唔洗屌我掛
我估唔到咁多人討論佢

女神BB唔係無名架

Keep calm and love colin firth
之後taron送左隻藍色既keep calm and love taron egerton杯比colin

我覺得colin搞笑啲 會送隻咁嘅杯比佢

紅唔起

我諗起睇interview話有次拍戲colin食fish n chips，唔知點樣眼鏡hi到d綠豆蓉 taron到而家都仲keep住幅相笑鳩佢
覺得佢地拍戲日日都好開心，taron同channing又會互相整估

Roxy BB

有無人覺得馬Lin就算復原都會斷左踩地雷隻腳
咁又有理由永遠做backup嗰個

吖你又講得幾好

係愛阿harry

Send個idea比導演

媽啊Taron真係好得意，睇佢同Colin做訪問勁崇拜佢，同Hugh的話好調皮又成日撒嬌，佢對狗狗眼勁認真又閃閃下，好似eye fucking佢d男神咁

merlin第一集開頭唔係都有出任務咩 點會係第一次就死

今晚冇睇第一集情況下睇，覺得係今年最好睇嘅荷里活片

其實真係唔錯
只係第一集太正

頂好靚 開始懷疑自己係咪bi

頂好正 奶腳
colin心諗你班友真係痴撚線
btw次次首映都冇香港份 好想見下佢地阿 黎宣傳下啦

可以裝機械腳

Colin真係好撚高 我d朋友睇1個陣以為taron好撚矮因爲矮colin成半個頭 點之taron其實唔矮有成178

佢成個twitter都係kingsman啲野

我覺得坐輪椅收埋支機關槍個idea仲好過機械腳
而且Kingsman隻手錶一陣hack錯佢隻機械腳

都唔知係西裝定角度問題 好衰咁都要講句taron對腳好短
不過其實個個拍埋colin到都變矮仔

Colin firth西裝look正到痴線啊
Btw Channing個角色真係無敵大茄

Taron見到主持表白Colin之後個凝重樣

酒吧鎖門果下

wa diu

好好笑

好想衝埋去攬住taron，你仲有我呀
Taron唔算好靚仔但係真係好有魅力好得人鍾意 前幾日為睇佢睇legend，做cam佬又係入型入格挑逗到暈，比我係ronnie一定晚晚懲罰佢呀咁姣

珠玉在前，大家都抱太大期望

公開處刑 taron唔係五五身既，只係colin比例太屈機，比腳都玩到一日
上面張banner+cplin見到個樣 笑到仆街

taron:
其實legend個劇情唔基

有一幕taron攬住Colin 見到佢要gut高腳

可能因為taron睇落個人太厚太大舊，睇落好似好矮 不過唔緊要我鍾意既係taron可愛既小朋友性格

但係佢好gay好調皮 好想狠狠教訓佢

我都留意到 係咪harry回復記憶嗰度

個幕我睇個場個個都笑左

係
個fd即刻忍唔住同我講 佢gut腳

agger 成日比人畫做哥基
佢好得人中意

佢好似係呢集先操到咁大隻咋
講起可愛，有次佢同hugh jackman玩catchphase要估cheeky，hugh指住面珠話you are very very _________，taron第一個反應係cute

四分零鐘估go with the flow又係勁好笑，taron個what同unlock your orgasm I dont know笑到我痴線，好可愛

Taron: I don't knooooow

突然搵番條片

仆街 以後見起卡士蘭就諗起

Btw票房已過2500萬

個刻簡直得意到爆炸

焦急個樣好想抱抱佢

Cheeky chappy 不過佢都28

太多野想做又做唔到 elton john 笑位幾好
Roxy, Channing Tatum, 碎肉牛仔 甚至個隻機械手、狗都可以講多d...
配樂又麻麻地
英國味無左之餘美國味又太膠
無第一集咁值得回味

國王的男人

海賊王的男人

唔覺得有美國味喎

我無睇第一集但係覺得英國味同美國味一半半
但夾得好嘅一定係Merlin's Last song
將佢嘅心情用Country Road 表達唒出嚟

author 唔係上集死左架咩？

Arthur

係囉 明明比晶片爆左頭

鄧不利多黎 姐係新arthur

your legs are longer than my life

睇完

屌，呢D咩撚野情節黎

You can pee on me

個繩佬好撚過癮，成個雪山戰好幫到手點知單眼佬一槍收佢皮

話說個kingsman阿伯上集唔係話佢幫個黑人條頸有晶片架咩 點解今集又喺度 雖然炸死左

另一個人來 上集係米高堅

咁多人分唔到 其實兩個arthur個樣差好遠下

鄧不利多：

仲有上集arthur 唔係晶片爆頭
係畀自己毒死架

真係分唔到

SAME

點分呀大佬 又出得一兩幕
齋睇戲唔做research唔會留意到

睇得多harry potter就分到

elton john係唔係真係elton john演架? 好似老左肥左咁多?
幾鍾意個公主

好易分
我冇做research都分到
可能因為成日睇上集果個做果d戲(eg:batman)
換左人好覺眼

Product shot多到睇到眼都盲

merlin

taron好好j

遠鏡就話會分唔到
近鏡一眼睇得出

所以arthur上集無死咩 ? 唔記得

arthur係代號
上集果個死左自然有新arthur
好似lancelot同galahad咁

Country road, take me home , to the place , I belong ~~~~

on9

West Virginia ~ Mountain Mamma
Take me home COUNTRY ROAD

尋日睇完，果下好感動～

個人建議大家睇多次第一集先好去睇

Mark Strong好型

其實冇爆頭，arthur比益仔反毒死之後，拎左塊晶片出黎比梅林研究，先有最後精彩一幕

仲要係個配樂用慢版編得好好

仲有首Saturday 都好正

兩集承接得幾好

喊到仆街

差啲忍唔住

仲有成套戲既英國口音好好j

睇左兩次 第二次都係忍唔撚到

復活啦

X2

[新聞] 塔倫伊格頓透露《金牌特務3》的反派情報

文/ Sebox

先前我們才報導過馬修范恩（Matthew Vaughn）在《金牌特務：機密對決》（Kingsman: The Golden Circle）推出時，就已經在思考第三集的可能性，甚至表示第二集比較類似故事的橋樑，如果電影成功的話，他就有機會可以製作三部曲。這對粉絲來說肯定是天大的好消息，畢竟不論馬修執導的電影再怎麼成功，過去他都沒有回歸執導續集的例子，這次自己擔綱《金牌特務》續集的導演就已經讓粉絲們心滿意足了，如果要拍第三集大家肯定笑得合不攏嘴啊！

而日前在與 GQ 訪談時，我們的小鮮肉男主角塔倫伊格頓（Taron Egerton）談了相當多與柯林佛斯（Colin Firth）拍片時的互動，他表示柯林對他非常好，也提到長時間要保持自己精壯的身材實在讓他筋疲力盡。此外，他更提到了粉絲們相當樂意聽到的關於第三集的消息，他表示他已經知道故事接下來的發展了，而且這個展開絕對會讓大家嚇一大跳！更棒的是他提到了關於反派角色的一絲絲線索：

「我已經知道這個角色是誰，而且飾演他的演員跟他完全不像，但我很愛巨石強森，我覺得巨石強森很適合這個角色，但馬修跟我說的反派角色人選並不是巨石強森。」

塔倫如此的發言不但證實了《金牌特務3》開拍的可能性相當大，更透露出劇本其實已經相當完整，連反派角色都已經找好人選了，雖然不是他期待且欣賞的巨石強森，但也讓拋出了一個「讓大家大吃一驚」這樣的劇情翻轉關子，肯定會讓粉絲觀眾們聽得心癢癢的，好奇在減少世界人口、毒品合法化…等等的議題出現過後，究竟第三集會怎麼要發展這個總是能夠令人拍手叫好的電影系列，就讓我們拭目以待吧！

好期待 但係要拍就快，colin就60

The rock bb

Let me kick your Ass,mother fucker！呀~
唔知點解點解The Rock加kingsmam個風格會諗到咁

57姐
史泰龍都6x
何況可以少d打鬥場面比佢姐

真係睇幾多次都咁爽

Daddy's gotta go to work

出黎啦替身
心痛佢拍動作片
又係大牌演員

無做research都一眼就分到啦有無睇batman

點會無啦啦aware佢地係唔同

其實我睇果陣完全唔覺得佢似Michael

好似話拍kingsman 1操左半年，不過腹肌一冇操就

老人家

鋤佢

好似話淨係炸左對腳 裝左義支 上身因為著左藍色果件甲 所以無事

or比佢鋤都抵

又係傷殘

聽講呢個本來係ksm2的情節來，試睇的觀眾表示Merlin冇死到好似欺騙佢地咁，跟住就del左個pt Merlin係eggsy婚禮出現，ps走左佢

邊個咁多口

騙佢老味咩 比返merlin我地

仲有Roxy 佢老尾班觀眾係咪冇睇過第一集

咁colin無死到唔係好比欺騙？

我都好想merlin返生

merlin

第三集 斷腳返生

一個盲一個無腳

Kinsman關愛殘疾人士協會

第三集到主角比The Rock咬斷手

eggsy好似係護老院返工咁
仲有roxy

笑左

Roxy返生毀容我即刻負皮
唔返生都係

fuck auto correct

klinsmann

瘋狂負皮

毀容如果係面上面有條疤痕咁上下都接受到
雙刀火雞果隻真係要寄刀片

如果馬Lin返生斷腳機會5050
但Roxy係大爆炸 返生毀容機會幾大下

disabledsman

咁eggsy係咪要自斷一臂

我上面都有講

Eggsy下集又要氹老婆俾佢save the world

不如好似Ted咁下集離婚再同返生Roxy結婚算啦

G持
Roxy>>>>>>>>>>>>>>>>>老公主

毀左容嘅Roxy喎,you serious?

可能冇毀呢
Btw公主同上集比真係殘左好多

可能睇掛007同埋mission impossible,呢套d情節同奸角背景好古怪 除左開頭同埋去意大利搶解藥2個scenes幾刺激之外其他都係一般

36歲
要搵個後生swedish actress咁難咩
上集已經要搵個33歲

一齊用機械臂

Charlie條女又係好老

This ain't that kind of movie,bruv.

我都知，不過如果佢可以拍得正經d其實都好正

佢變到咁正經就冇左佢既特色同魅力啦 要睇套一模一樣風格既直接睇mi/007好過

係 除衫嗰幕好似人乾

排骨

Jackman?

Wolf Man

jack hughman

Kingsman就係想有呢個風格，你叫佢拍正經啲

Samuel L Jackson係咪呢集有出現
好似喺雪山個老人院見到佢

All屎個個？ 你再睇清楚d

credit scene見到佢話dope thanks to Samuel L Jackson 點解嘅

racist

疴屎隔離嗰個

因為回憶片段?

d角色死得好唔抵

有無人覺得其實套野總統我覺得無做錯

Jb死左最傷心..
條女（唔記得叫咩名 ）
睇個勢應該走得甩

有咩問題

hugh jackman

ROXY

其實我自己覺得今集講做特工同個人嘅衝突幾有趣
哈里係一個極端 wiskey係另一個
一個咩個人感情都冇 一個為左個人感情就世界都唔離
eggsy就仲係兩者之間 所以先有煩惱要打電話問老婆
之後就算為左任務都係點到即止
依點係其他特務片都幾少講(得近年007有提到)
另外我都覺roxy靚女d
但係eggsy溝丹麥公主其實都幾正路
套戲就係想講特工都係人
唔通個個都真係好似007咁屌完一集就算咩

我覺得whiskey變節唔夠說服力
應該要有佢女女比人 嘅畫面
harry 其實佢有merlin同eggsy咖
🇸🇪係瑞典阿

JB真係好得意啊

Roxy呀屌你

明明係瑞典 邊度黎個丹麥

好撚鍾意statesman

Channing

如果係denmark點會搵Hanna 拍

jb復活ok?

JB衝入自己張床仔果度正到癲

JB復活諗定斷咩

你睇下佢幾大碌

笑死
真係好qq

你班痴線佬j colin taron都算啦，連隻狗都j

係Colin Taron Mark Channing JB全部J晒

有冇人留意到呢個bug? bar個part,eggsy, merlin同harry應該坐o係張枱,但轉到whiskey個scene,張枱就變左冇人

我都留意到，不過當時掛住睇動作冇理到

唔係調咗枱？

我仲以為ginger會同merlin一齊

本來諗住有得睇eggsy+roxy+公主 3角戀,點知roxy無啦啦退場

Channing不了 btw whisky都幾好j

戴眼鏡不得了

我係睇睇下覺得佢好熟面口先醒起佢有份做narcos

上面有人講梅林本身係唔洗死,依到補翻個詳細先

（依個係梅林著蘇格蘭裙,但正片係冇依個,所以依件衫係for益仔結婚個時）

導演兼編劇Matthew Vaughn寫劇本個時，Mark Strong收到導演電話：「我都唔肯定啊,不過......我覺得梅林一定要死，你覺得呢？」Mark Strong：「我唔係特別開心，不過如果你覺得有必要的話...」之後最後導演：「好，我們俾佢遇到爆炸，但係佢生存落黎。」
之後片場，個個都意見一致：梅林唔會死！於是拍好左梅林生存落黎既片段，Mark Strong:「你可能記得Channing Tatum著過一件藍色衫跳舞,仲有有飛機上面張枱入面都有一件藍色衫？個件其實係Statesman設計既防彈衣，而梅林踩地雷個時係著左件野。」

Channing Tatum著黎跳舞個件

所以原本係Poppy餐廳，入面既人係到哭，但梅林係其中一個狗門爬入去，然後用蘇格蘭腔話『你地喊乜啊仲唔過黎幫手』，梅林冇左腳下半部，婚禮個時係裝左生化義肢，但是當Mark Strong試映過後，佢覺得令觀眾好似俾人呃左，原本明明好感人，個個都覺得『屌!梅林死左啊』，但五分鐘之後佢又翻黎既話，觀眾應該會覺得『搞乜春啊』。

Mark Strong：不過導演都講過係Kingsman既世界冇人係真係死左既
Den of Geek：我都覺，Kingsman既世界咩都有可能發生，連Colin Firth都可以翻生，你都得既
Mark Strong：Who knows？話唔埋之後每集都復活一個人呢 我都有著蘇格蘭裙去拍婚禮個幕，而且Ginger可以轉做正式特工個幕我都有係到，不過係坐輪椅。之後佢地就用電腦執走左我。But the wmotional impact og him blowing up on that mine is testament to Matt and Jane's Storytelling.

雖然我真係好唔想梅林死，但我覺得佢既死令我對依個角色更加深刻。

英文原文：

係呢篇la 唉 佢死個下有d格硬來 但係會永遠懷念佢

無所謂
如果復活既話
因為咁而第3集無得拍就。。

為左佢想睇呢套

咩武器都識玩

真係好撚型
睇下佢地笑得幾開心

頂Taron真係八搭 同邊個都有cp感

Taron真係同邊個都好,都好GAY

個日見佢個訪問 問佢係戲到同公主一齊左 現實中有冇“the one” 佢即刻甜笑話有
即刻ff佢究竟同邊個男神一齊

頂,我搵搵下圖見到依張

好 gay

好有結婚照feel 攻受分明

救命,仲有好多

差床照

Taron

Colin 反擊了

已經變左J圖post
依張一定要放上黎

我要代替月亮懲罰你

好想俾佢懲罰

唔好俾佢停

你地真係呢

變左J圖post

放學再上來j

黎黎黎

gay post

原來原來已經比我批中左。。

I want Marlen (Mark Strong) back

喜愛mark strong嘅朋友有無睇過佢同波叔套Grimsby
套戲好痴線

頂波叔係馬強粒蛋到吸毒出來 仲要射左個下真係痴l線 點解佢會接呢套

我覺得隻象果度最撚痴線

嗚arrrr 成個人對左入去個西到 要睇多次衝擊下

唉好灰 本來想睇埋3d,4d 版本
點知無哂場
搞到淨係睇咗2d 同imax

你個id
佢開頭車追逐戰睇imax係咪好正

Btw 3D同2D其實冇分別

3d字幕

Exact7ly 3D感覺好似暗左tim

成個colin企係你面前呀

姿勢請參考Taron

imax好好j
淨係望住colin都飽

點解點左j圖post

等我補充下先

咁睇好似Taron同主持人講我有幾愛幾愛Colin, Colin就“oh, stop it.”
新婚不久的2個

頂佢係花痴笑omfg

對大長腿簡直係痴線

我望住張圖都係到笑
係個心到笑出黎

諗起上面your legs are longer than my life btw j圖好正呀

Taron d眼神真係呢

Taron 八搭0仔feel
現實有女呢d掃興野就唔好諗了

佢真係好似JB, “Colin, Colin, 望我！望我！望下我啊啊啊啊啊!!!”

D眼神真係不得了

taron同大家表白

“Colin真係好正 佢係全世界最好嘅人 ”

冇人討論劇情 ？

Po1 討論左好多 e加似j圖共賞
你想討論乜？ 大家一齊傾

唔知點解諗起三眼仔 “你救左我 我地會永遠感激你咖！”

圖二個胸dun下dun下

可以瘋狂討論

奶媽估唔到有咁大發揮空間

奶媽係指statesman/colin/merlin?
今集一下子冇左咁多kingsman agents唔知下集點兜，雖然我覺得都會好似係今集arthur咁直接黎堆新既人
但係導演又話喺個universe係冇死過人

仲有harry同eggsy撞code name

好衰架你，我淨係見到個髮型動L

今集d歌都幾正，take me home ,rob zombie

梅林既死其實多餘，帶埋掃雷器都踩雷，根本特登做死佢

其實係mark strong想自己做死自己

我鍾意最後一抽二

唔係導演打比佢問Merlin死好冇，Mark話唔係幾好，但係佢相信導演會將Merlin的死做得好好所以先由得佢寫死Merlin？

懶係重要人物的死對主角有好大影響ma

劃埋重點比你睇真d

果段堅on9
初初我以為會唔記得reset地雷,唱完歌唔爆,大家呆左你眼望我眼
點知真係爆

爆唔緊要 比佢死先嬲 冇腳個shot都拍L左la 比Merlin變刀片殺手唔得咖咩

記錯，個隻唔係rob zombie,應該係 the boss hoss既world up

第一集條女

下集出番黎變左刀片殺手
比唔知咩men救左

上集Harry喺美國比人射 今集柬埔寨

但係channing真係好無謂 出黎打一場就訓雪櫃

跳舞先係重點

有冇人會買Kingsman香水,我打算入手等Colin同Taron仲有Pedro日日陪我訓

下集先係重點
唔想見到佢

有冇link

佢地走嗰時咪可以順手帶走埋merlin

gay圖more

黎了,唔好俾佢停

濕撚曬

我要佢地著過個條

為左介紹佢出場 下集先做要角

冇錢 j下好啦

Taron既眼神真係
最尾孔雀做乜鳩

孔雀笑到我

地方的Daddy需要Taron

睇嗰陣覺得好似oberyn，點知真係 佢做得好好，got入面幾分鐘都帶到你入戲

you kill her...

經典
colin個笑容

其實早在《Kingsman: The Golden Circle》上映之前，導演 Matthew Vaughn 與男主角 Taron Egerton 受訪時皆釋出將會有第三集的消息，而日前電影公司 20th Century Fox 也正式確認第三部曲的開拍計畫，並宣佈上映日期為 2019 年秋季。同時除了 Taron Egerton 與 Colin Firth 之外，第二集中友好組織「Statesman」的成員 Channing Tatum、Halle Berry 與 Jeff Bridges 也都將接續演出。而 Matthew Vaughn 更透露未來《Kingsman》系列，並不排除發展三部曲以外的其它支線，例如其他角色的外傳，也就是說我們或許可以期待所謂「Kingsman 世界觀」在不久的未來出現，與喜愛這個諜報喜劇系列的觀眾見面。

無mark?

應該唔會死左咁快就講係度掛

第二集一開始都冇Colin

但係有哂promotion 佢有份
海報大大隻獨眼龍

到後期先有colin 一開始係出呢張，冇點名話colin回歸

Btw呢張poster都係kingsman 2開拍之後先release，冇記錯既話

你都識講係promotion啦
而家kingsman去到promotion啦咩?

琴日成日係到睇Kingsman既野,我發夢都發到Kingsman

之前colin話 去promote個啲冇佢份 好鬼慘 要好神秘 後尾trailer出左 佢先可以光明正大咁出event

我都想發夢見到佢地

Taron同colin揀邊個好

Colin

今朝睇咗，細節位做得幾好，harry恢復記憶果時，佢第一時間係講要阻止華倫泰，即係佢記憶係停留咗教堂之前
但係係間房到浸水果時有張書檯，但係下一幕無咗，有少少唔連戲

唔連戲仲有whiskey酒吧打交嗰時張枱
成套戲前後呼應我覺得做得幾好，好多位都可以連返去第一集

都係both好，反正都係發夢

我唔貪心咖 一個colin就夠

其實我有d野唔明,後面二打一,牛仔用用下條電索,點解打到中段就無用?
明明套住左Eggsy,但就直接將條繩掉入絞肉機到,而唔係將條繩通電?

直接開絞肉機牽制住eggsy先 再用個時間打harry

1:32
呢度條繩一通電,Eggsy就身首異處

咁你當佢一隻手揸住左輪 另一隻手小兒麻痹㩒唔到制啦

唔知我有冇睇錯，佢開頭條電繩已經打跌左
之後1分24手上個條

會唔會係佢有兩條繩用

都有可能,雖然有d鏡頭見佢都無位擺另一條繩
但兩條繩,一條有電,一條普通咁既話會比較合理d

酒吧個幕記得手上本來有一條，之後係條腰到再拎另一支出來，佢可以伸長條繩(?)

一條繩一條鞭？？

2個好似都係鞭？第2條係通電？ 我已經唔記得左

唔正咩

Sorly 不是我杯茶

薯仔著西裝好正咩？

好正啊

你買舊薯仔玩算啦

好撚柒呀sorry

張相唔明顯
但係電影郁起嚟嗰陣會睇得出佢啲肌肉撐爆件西裝咁滯
佢咁樣根本唔適合著suit
加上頂帽咁柒

肌肉定薯肉呀

見到呢句笑左出聲

不過牛仔造型嗰陣其實唔會好薯
係著suit failed

merlin 死嗰陣好唔開心
btw, 今集冇咗上集嘅暴力美學，即係爆頭用靚畫面代替，反而多咗好似教堂屠殺嗰類長鏡頭，幾好
btw, 益仔條女幾正

佢條頸太粗
睇Channing 我睇番magic mike算了

我覺得公主有啲似Amy Adams

Roxy

你地係咁講薯仔,搞到我依家都覺得佢好似薯仔

其實幾得意 不過唔型就真嘅

條頸真係好粗

薯仔呢到唔似肌肉似肥肉

一齊J下Eggsy

點解我同佢戴同一副眼鏡但無女

Your face....

Our fate...

大宅被導彈炸時Roxy 只是跳落床，下集好難翻生了，我估藏在床下底都無可能無事

除咗 Colin 之外 其實 mark strong 都好型 點解要死

睇完上面講啲野 梅林應該下集係會返生

踩中地雷炸到散哂點返生？？

佢有我一成

又高科技
上集夠爆頭啦

爆頭輕微過炸彈爆炸
現實生活中不少新聞都係子彈穿過人頭但未死得

有xxxxxxmen拯救

咁近距離都唔死。。。

斷腳
下集繼續country road

吹張床炸唔爛就解到

但佢套magic mike J到出血喎

講緊kingsman的佢ma, 得肥肉冇肌肉lor, magic mike便係好j la, 不過個時我竟然走去j Matt Bomer

二刷咗
發現第一次睇漏咗啲細節
Merlin最中意鄉村音樂同John Denver
酒吧打鬥英國三人組換咗位坐
Whiskey有兩條lasso一條冇電一條有電

harry失憶同正常返係用兩種語氣講嘢，超好戲

二刷個時終於睇到Poppy間戲院出面寫住this bitch is back好正 個時harry打緊 我喜歡這個彩蛋
仲有條whip

失憶嘅佢會好好恰
正常嘅harry就禁返轉你黎恰

執番哂d parts 然後用aa 膠痴埋
是但啦

失憶的Harry好lum好可愛，又博學，Eggsy抱佢Harry退後個下好心痛
浸水個下仲慘

比番Merlin同Roxy我

本身都博學
都話今次導演蝦佢 不過復活係咁咖啦 你估返生易阿

浸水嗰下差啲浸死極無助嘅樣真係睇見都心痛
我見猶憐

霞姨 比個飯盒我 我去代佢浸
merlin表示sor9ry 我太掛住harry

係演技呀

兩個都勁厚肉 可以夾扁colin

kingsman個大佬唔係第一集比eggxy毒死左咩？做咩今集又出黎？

唔係同一個人來

都話另一個頂上個稱號

都話無人認到架啦

有無人覺得個美國薯仔好似Deadpool條友

邊條
Francis?高汁好多
Ryan?更高汁 冇得比

薯仔版Ryan Reynold

唔似咩

啋過你 踩親我條尾
等我比啲j圖洗你腦 再講過似唔似

我唔係Gay架

都係唔好騎劫個po
比幾粒膠你算 自j

其實差好遠
今集果個個樣on9 好多
上集果個有睇過Batman 一定識

因為top down processing。。。

有得比佢地夾 我比佢地夾死都制

唔好再提呢個出場5分鐘都唔夠的薯仔la

睇番Eggsy洗洗眼

JB好得意

我愛薯仔

Matt bomer>>>>>>>>>>>>channing tatum

Jb要比eggsy射嗰時個眼神真係正到
還我jb

唔係吖都幾似
薯仔

Agent potato

頂 agent potato

Agent potato has a big fat ass
Agent Eggsy hummmm yummy

呢個角度好撚變態
但我buy

肌肉

岩岩睇左
一開始酒廠Eggsy問 Channing Tatum
Who the hell are you果度梗係覺得佢會講

"My name is Jeff."

光頭佬首歌正

佢叫Merlin 唱的時候差d喊出來

仲推緊，有無咁沉迷

已經變咗歐美男星J圖專區

唔好比佢停

pish

冇見過呢張，好型

繼續

鄧不利多再次表示：

Roxy好靚

其實男人著西裝本身已經好好J

都要睇邊個的

好期待下一集

我覺得首先要睇身材
再睇樣

又想串我薯仔

咪係
薯仔其實幾靚仔
係條頸粗過龍

薯仔好正

同兩個galahad比高下立見 被屈機

一個Merlin長腿都屌打到

邊到有點名薯仔
比例都唔岩嘅

to merlin:
your forehead is brighter than my future
長腿

Mark Strong係最靚仔的光頭佬

Can't agger u more

aggggggger

第三集無Roxy嘅話罷睇

諗定佢要斷乜先

失憶

Roxy完好無缺我就好滿足咖啦

打對家

咁搞法好瀨尿牛丸喎

Eggsy同roxy打鬥期間發覺只要roxy同最愛嘅人做愛就可以醒返，而呢個人就係eggsy自己。於是，eggsy又要同公主申報扑野救世大法，然後今次真係扑。喺執行任務期間，瑞典無啦啦受襲，國王同王后都被捉拿。公主面對雙親失蹤、丈夫扑女兩大問題極度沮喪，然後eggsy再次出現喺佢面前，坦白自己係kingsman agent，公主如夢初醒，但係都好清楚呢個人係唯一可以救父母嘅人，同佢講只要救到佢地，以後就可以3p。eggsy, roxy, tequila 三個闖入敵陣，經過一輪搏鬥，成功救人，最後國王改例駙馬可以有兩個老婆，就這樣 roxy eggsy 公主三個過住幸福美滿嘅bbq人生。

好有心咁去演繹瀨尿牛丸
Btw 希望呢個係av版

笑死

btw公主唔係知道eggsy係Kingsman咩

知道係做衫，唔知係秘密特務

點會唔知

咪係
不過瞞住屋企人就有機會

佢老豆老母應該唔知 因為見家長個時國王都嫌棄eggsy做西裝鋪老闆無講佢係kingsman

有冇人覺得eggsy同harry套西裝好靚？
我估應該好貴？

好多都有得買，最想買佢副眼鏡，但係睇下價錢

Merlin 對鞋斷碼

淘寶有副眼鏡

我都睇過淘寶高仿百拎蚊 買唔買黎擺好
btw買西裝唔係問題 carry唔到先係問題
收藏ok

淘寶 我睇圖夠

而《金牌特務》續集確認將在 2019 年的秋季跟大家見面，《金牌特務》宇宙即將成立之外，也有可能會發展出其他支線劇情或獨立電影，大家也同樣相當樂見這樣的發展。

又要等兩年

為左薯仔 我等

想買薯仔件嬲

Tequila都有人鍾意
Merlin

上面好多打手
每個人嘅喜好唔同is ok
我食開肉唔食薯仔

薯仔炆豬肉

cp名薯蛋
蛋哈

哈蛋 硬係覺得Harry年紀有d大，做受d肉都鬆曬
Eggsy話曬係後生仔，夠曬彈性
btw 邊忽ship到薯蛋

佢body仲好firm咖唔好咁
對腳可以玩幾日
我笑下個名姐 佢可以返返入雪櫃

年紀大唔緊要
但tequila極速瞓咗入雪櫃
我仲要記錯trailer玩牛仔繩嘅係佢
等咗好耐都唔見佢出返嚟

重申一次，唔係歧視薯仔
分頭搵食is very good

Yes
Eggsy梗係去搵harry，薯仔返雪櫃搵蕃茄啦

連登大愛

保鮮

我愛Roxy

腳膠表示已經流曬口水

trailer有但比人cut左

薯仔一早入左雪櫃la
係好型的Whiskey玩繩同鞭, 仲有雙槍俠
認住佢

薯仔：仲望，Harry返左來啦
Eggsy: 諗緊今晚點同Harry慶祝ma, 噪住曬

Roxy冇配對
比我好冇

你諗下 我呢啲矮撚拍埋去岩岩好攬實佢埋落佢心口
諗下都濕

whiskey叔叔
磨牙

厚實的胸膛傳來穩定強而有力的心跳聲，你收緊一點環抱着男人的雙手，輕輕蹭着他筆挺的西裝，他的吻印在你的髮頂，聽到他的心跳漏了一拍，而你的也是。
1999但係想像個畫面都omfg

好想比人攬
毒撚心靈空虛

我鍾意高度近d好攬d eggsy我既

merlin呆左

No,is mine

想像到薯仔

雙鎗雙鞭，好型

笑死

薯仔粉絲+1

帥大叔就係正

薯仔型好多
又好打 輕鬆屌打eggsy同merlin

期待DeadPool 3 crossover

識野

劇情需要姐

去睇第二次 又有得J Harry同Eggsy la

whisky點都型過薯仔啦

中年牛仔

再打應該打和

中年肉醬

好味呀

素食主義萬歲

反正我食開蛋

說好不提肉醬

上面太長唔quote

定下驚先

Eggsy bb

此post已改名為kingsman男角丁圖區

show blocked user

係Kingsman丁圖區

當roxy bb死架
肉醬薯仔就算鳩數啦

Statesman囝囝>>>>kingsman佬

又杯薯仔
你地唔要我要

lm

Kingsman有roxy同eggsy，點睇都青春d啦
Statesman個個都阿叔級

公道d講句下集唔好再比薯仔着西裝！！！ 真係好薯蛋頭先生

著返statesman套衫其實ok
西裝完全唔掂

究竟依個post係多絲打定多Gay佬？

係 佢條頸粗過大脾

同問

頸粗嘅男人最sexy

應該兩樣都有

唔覺有頸

我個樣似Eggsy 求絲打揾我

肥絲啱唔啱

粗過個頭

照殺

男絲啱唔啱

圖呢！

依隻咪我屋企隻旺財囉

like owner like pet

why not both

張圖好滿

藍斯

藍斯正呀喂

JB真係好撚qq

無世盃踢

粗到

佢地去撚左上海阿
可唔可以搵次黎香港阿 阿阿[size=2]好撚sad阿屌/size=2]

[quote]
佢地去撚左上海阿
可唔可以搵次黎香港阿 阿阿好撚sad阿屌

聽講見面會因為十九大取消左，得主持問問題冇觀眾，如果消息冇錯的話
大陸

薯仔世界第一

告訴我 睇左幾多次magic mike

好鐘意JB

Mr pickle

睇magic mike就睇matt bomer唔睇佢啦

支那既野係咁架啦，好出奇咩

Matt Bomer

好似man左

笑死我,過左咁耐仲推緊
成班係到杯薯仔
樓上有人唔要肉醬?肉醬不知幾正

我要！！！唔要薯仔 食肉咖我！！！

食肉人士請進 以下開放大量肉食

嗚阿

Statesman囝囝完勝

嗚arrrr 係高汁肉醬

無人J 女女啦，要變gay post

我係Eggsy我要Roxy

留番channing比我 唔該晒

好鐘意呢類男裝靚女

屌到佢仆街

唔洗屌既 望下都已經係享受 係件藝術品

繼續提供大量肉食

好飽呀

咁不如食下薯仔
應該會飽到嘔

正呀
薯仔仲好食啦

薯仔著西裝

正到

薯仔條頸p幼左喎

頸粗先正
玩頸都玩一晚

有啲男人係唔適合著衫

我好認真咁諗緊頸可以到玩咩

奶

咬

磨

狂奶佢條頸

真係好柒...唔識欣賞

呢度無人J 女

上面個張gay
下面個張幾好 幾多年前

你奶埋我個份

肉醬ok薯仔不了

交給我就好了

X3

同我奶返幼佢！

Mark Strong對腳
Taron畫Harry個樣，然後Mark個寵溺樣真係

多圖唔quote
佢地d中文字真係 根本就係跟住畫
Taron畫畫唔多掂

想講大陸取消左個見面會好on9, 但係人地做宣傳做得真心唔錯
有記念品，宣傳的卡通都好得意
Btw好想要副眼鏡

導演寫得唔錯，Taron可愛搭夠

係官方定fans整
香港就算有呢d活都唔會有咁有心既紀念品

就算睇首映都冇野送呢下好心嗡

我講香港 買Blu-ray又冇野送

拍寫真咁
好長阿對腳

發布會官方送的

佢着左2對襪

我奶

做乜同我爭

有無人同我一樣覺得country road係串美國佬鄉下佬無英國文化

係咪得我咁諗

This is not that kind of movie

我又唔覺喎
不過覺得eggsy佢地都有流露覺得英國嗰套好d既情緒

我覺得香港係零
我要住係入面 深圳幾近

我記得香港第一集個時係中環都整過裁縫室（裝備庫)的pop up, 但係大陸呢個真係屈曬機 好撚想去

第一次咁想返大陸

X2
Btw入到去真係唔想出黎

將D籠堆砌到好似大廈咁，好靚。

正常人唔係臉盲都識分啦

笑到抽筋
肉醬好正

唔記得set url

好型 啪啪聲

我都係睇完先知lasso同whip原來唔同

次次我都係話題終結者
pish下先 睇下colin佢擠左兩粒心心出黎

第一次覺得個韓國心心唔on9

你岩

好正

source 仲有好多心心

勁得意！！！

痴線Mark個眼神 想食梅蛋

Colin同mark好認真咁做心心
Taron

最尾明明就係對望

一份梅林午餐肉加太陽蛋唔該

Gay Post
比下Roxy我ok?

老人家係要get耐啲

餓

自己search ok?

其實係戲份太少 j黎j去都係個幾張

Colin要taron教先知tinder係咩

我依家手機同電腦全部轉曬做肉醬wallpaper

電話wallpaper係eggsy

好撚高汁
特別係Tequila同roxy

Take me home country road

我覺得elton john都好正

fuck you poppy
有聲

Wednesday Wednesday Wednesday

有咁多咁 charismatic 嘅 American actors 點解偏偏要搵 Channing Tatum

薯仔著西裝太柒

佢 真 係 好 型
依家睇緊佢套narcos

Kingsman>>>肉醬>>>>>>>>>>>>>>>>>薯仔
肉醬同其他statesman比叫好多發揮架啦，不過下集真係唔會見到佢

有冇睇game of thrones先?

求圖

點解要轉我做wallpaper?

我屌你老味

屌埋你老味
薯仔世界第一！

睇完kingman2, 覺得佢嘅角色真係好慘
講壞又唔係真係壞，但偏偏嗰下場好鬼慘
btw, 雙槍

薯仔黨萬歲

薯仔好食但係唔適合老西丫嘛

同我一樣

薯仔

梗係有

目光飄左去左邊

都係呢個post/上個post
App可以直接睇圖

射左
利申:非gay

好好j
10月21號發售
想買

係咁loop好好笑

香港咩都冇

好想買

好想見真人

真人就唔好諗啦
睇下誠品有冇得買

最衰佢冇咩周邊，得貴到仆街既mr porter

買唔起

mean到仆街笑死
成段啲comment都好高汁

係啲字幕太誇張
表白佢地

超高質 勁多taron魔性笑聲
o係tumblur見到有個gif係講咩adopted by colin and sleep with taron, 原來就係呢條片

mark strong型到...taron就只係顧住食

係真愛就快啲整做鬧鐘聲

點解仲推緊

真係醒晒
不過呢排係咁j taron啲片都冇夢到佢好失敗

推到上kingman3

幾時出碟

笑撚死我d comment 佢地個反應又正，好玩得
Taron喺legend既笑聲真係好經典

花瓶角色, 一味陪笑 同埋佢真係做得好gay

係tom hardy身邊既小白臉
佢喺legend真係勁吸引

Sorry個app hang左

超好J

成個安德尊咁

邊個做李錦聯

安德尊著西裝其實唔差, 薯仔收皮

(可能大家都睇左)
matthew vaughn講點解harry教eggsy table manners場戲cut左, taron好興奮
真係好彩kingsman2有得睇

好白阿佢

花輪頭

個feel勁似家長日見家長
阿梅太，你個仔係學校好乖啊，一定係你教導有方啦。
梅林：啊哈哈～邊係呢 你過獎啦
幸福的一家三口

唇紅齒白的小白臉 yummy

好溫馨
merlin好嬌羞好賢淑
又令我諗起呢個post

好高汁happily ever after

我要父子丼

哇屌4P 預埋我thanks

走開等我黎

你兩個唔好爭啦，佢地係我架

兩件老餅留返俾你地, 我要件嫩口得啦

父子丼呀 係父子呀

個咬唇係咩事

佢個咀成日都好唔收斂

佢份人本身就on99咁

咩姐人地個嘴係到妺番Colin的味道啊

@TaronEgerton: Hey guys! Just a friendly reminder that I'm not on any other social media sites. This is my only official page, beware of the imposters! Tx

如果佢開ig就好

第一集kingsman 個老野阿頭唔係死左咩？
第二集hold 會個阿頭係邊個？
定係另一個人黎？

另一個人來咖 呢集係Dumbledore 上集係Michael Caine

Harry扮007都唔錯 but this ain't that kind of movie

好可愛

扮完仲要笑住怕羞真係

仲推緊 推到開第三個post

叔叔so qq

我都想佢開ig
佢開微博(應該都唔係佢manage架啦 )都唔開ig

有Twitter都夠

Why not both?

Ig會多圖d

唔好叫Agent tequila 叫薯仔釀嘅Agent Vodka啦

Merlin: 誰人曾照顧過我的感受

放閃唔理人啦唉 後勤人員真可憐

單身毒撚

好似我 但我會好開心咁望住佢地

j

whiskey叔叔 其實我覺得佢啲動作場面仲型過班紳士佬, 點解要整死佢

我愛肉醬我愛肉醬

型到喊

最尾個張

J到我出曬鼻血

佢個身形扣左分 比起其他人好細粒，但係又冇eggsy咁大隻
不過都係好過薯仔多多聲

屌你係都要踩薯仔

以為大家都唔講薯仔tim

哈蛋共賞

同居生活咁耐都仲咁講究

呢場戲真心好j, 好撚sweet

完事既感覺

j harry

第一部我最愛既Roxy 係第二部十句對白都唔知有冇既情況下gg 叫我情何以堪

唔好唔開心,睇翻J圖補下身

無事嘅

三聯見到, $76

我想買漫畫多啲

好似第一集先有出漫畫?

入面有劇照就正

最尾個碌正到癲

我都想，而家得半邊身
最後去左商務買，兩本書88折

好平

買左啦 唔想咁快完左佢 比個籍口自己慢慢爬個故事

我目標kingsman3上之前睇晒 我睇書極慢

很想要

肥仔

書你地慢慢睇，我要個人

一三五我嘅，二四六你嘅，星期日就俾肥仔搵colin

咁我會一三三去搵colin

小心整親

冇事既 colin好溫柔既

potato套新戲logan lucky幾好睇

想睇好耐, 香港下星期上
又係有take me home country road聽

唔想睇potato 係為Daniel Craig去睇

理性討論 佢好似冇咁薯？

根本就型

理性啲 好過戲入面套老西 可能係頂帽問題

一見到佢就諗起木昇戰紀

加埋個頂帽 sorry

理性d來講佢真係係kingsman seven左d姐，第三集唔好再做薯仔啦

依個look好似玩9佢咁

明明型撚到仆街
屌打哂兩個kingsman
成班不能接受

原來個po仲有人

清識貨